我同大家講多次係lineage連尼住唔係連住尼呀:o)

Lineage都唔撚知係乜嘅
你都好打嘅有限

F4F4F4F4

天堂都唔識

拉撚住